cba 明星賽，將可取代nba(有片）

睇太多成功入樽，睇返d柒到喊既先好睇
好似curry起手3分，心諗想佢炒，但佢係都要入就無癮啦

你都唔識貨，入樽邊好睇，花式中框先係cba強項